"和你睇馬"有冇得諗??

就好似和你睇波咁
去到馬場我派文宣又好, 唱歌又好, 開跑時係咁叫口號又好
好似睇波咁, 比左錢入場, 受消費者保障權益
夠膽入黎射我D馬仔TG

1/10好似有少數人入過去
其實可以試下?

純討論

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

有得諗。不過一定要多人。全部廢老

哈哈！

班老馬迷藍到仆街

大搖大擺入去盞開大片

好快俾人請出去

入面好多廢老喎

廢老大多數怕事

俾保安送出黎

唔好推d 同5大訴求全完無關既野好冇
你純粹係為左挑機 民鬥民 互片姐
拉

保安會直接趕你走班廢老分分鐘出埋手打 文宣依班人有咩用 咁你不如係馬場條路整連牆啦

又唔見你話黎明行動係民鬥民

睇波都唔會比人趕, 點解睇馬會比人趕?

你地睇波噓國歌有比人請出去?

因為入去嘅人都唔係入去睇馬

你又知唔係睇馬?
我場場買一隻獨羸唔得?